\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\title{Projektbericht}
\author{Sebastian Koch, Philipp Zimmer}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

Maximal 12 Seiten, eine zusätzliche Seite für die Team-Beitragsmatrix


\section{Beschreibung der Funktionalität (z. B. "Was haben Sie erstellt? Funktionalität Ihrer App?")}
Registrierung und Login: Der Benutzer kann sich registrieren und ein Konto erstellen oder sich mit einem bestehenden Konto anmelden.

Fortbewegungsmittel: Der Benutzer kann durch Buttons von Fortbewegungsmitteln auswählen, wie er sich fortbewegt hat, einschließlich Auto, Fahrrad, Flugzeug usw. 

Eingabe der Fortbewegungsdauer: Der Benutzer kann die Dauer der Fortbewegung eingeben, indem er einen Radknopf dreht, um die ungefähre Dauer in Minuten-Schritten nach oben oder unten einzustellen.

CO2-Berechnung: Die App berechnet automatisch den CO2-Ausstoß basierend auf der gewählten Fortbewegungsmethode und der eingegebenen Dauer

Wochentagsübersicht:
Zeigt den Co2 Ausstoß tagesweise für die aktuelle Woche an, um ihm zu zeigen, ob er seinen CO2-Ausstoß verringert hat oder nicht.

Wochenübersicht: Die App zeigt dem Benutzer eine Wochenübersicht seines CO2-Ausstoßes an und vergleicht diese mit der Vorwoche, um ihm zu zeigen, ob er seinen CO2-Ausstoß verringert hat oder nicht.

Benachrichtigungen: Die App sendet dem Benutzer Benachrichtigungen, wenn er sich 30 Minuten fortbewegt hat, um ihn daran zu erinnern, seine Fortbewegungen einzugeben und um ihm eine Wochenstatistik zu senden. Diese Funktionalität wird auch zu Verfügung gestellt, wenn die App im Hintergrund läuft.


\section{Dokumentation des Systems (z. B. "Welche Komponenten? Architektur? Datenmodell?")}
(MainActivity)
	MainView
	MotionDetection
Views
	(Material Design)
	(Different Pixel Densities) an Bildschirmanpassen
	(Jetpack Compose) paradigment Compose Vorlesung
	Composables
	(CONTEXT AND INTENTS)
	Main
	(Login)
	DayView
	Transport duration calulation Views
	Overview Views
ViewModel
	(LIFECYCLE)
	(Zygote/ background Operations) / (threads)
	Service Components
	Coroutines / ASYNCHRONISM / Permission / notification / sensor
	Database
	Communication (Request-response / Event-based architecture) Vorlesung 26
	MainViewModel
	Firestore
		Database Lesen
		Database Schreiben
	CO2 Calculation
	MotionDetectionService
		Sensorik
			Bewegung
			Running in background
			Berechnung bewegung
	MyForegroundService
	NotificationHeper
		Notification
			Reminder
			(Click open app main screen?)
			Running in background
Model
	ConsumptionData
MVVM
	Liste für Werte / Model
	Model Views
	Views


\section{Diskussion besonderer Aspekte von Mobilität und mobiler Software}


\section{Reflexion über den Entwicklungsprozess (z. B. "Feedback einholen? Gelernte Lektionen?")}


\section{Teammatrix}

\end{document}